希望大家唔好忘記除咗利狗之外 仲有我地阿記都入到歐洲賽嘅決賽

歐超盃見吧死利犬

樓主又燈

屌你牙又燈 食屎la

你識我咁耐我有邊次係燈

又真 上年歐聯決賽我相信你暗牙底其實買皇馬

-.-